# Поиск по тегам

Отфильтровать список камер по определенному тегу можно тремя способами:

- На экране «Мои устройства» введите в поле поиска по камерам тег с решёткой. Например, #барнаул.
- Откройте окно тегов через выпадающее меню рядом с профилем и нажмите на нужный тег.
- Наведите курсор на превью камеры, у которой есть нужный тег, а потом нажмите на тег в левом верхнем углу превью.

![](img/tags_preview.png)

Если все присвоенные камере теги не помещаются на превью, на нижней строке списка тегов будет отображаться кнопка «*ещё `n`*», с указанием количества не отобразившихся тегов. Если нажать на эту строку, откроется окно с тегами камеры, в котором также можно нажать на нужный тег.

![](img/image47.png)

Результат во всех случаях одинаков: список камер будет отфильтрован по выбранному тегу.

Чтобы сбросить фильтрацию, удалите тег из поля поискового запроса.
